小心！防暴解放軍已standby

[url][/url]

一開始成班企咗出嚟
可能見開始有人影就全部行返車後面哩埋
有人手持深圳軍演影片中既防暴裝備
嚟緊好大可能為咗十一出動 升級鎮壓
手足真喺要做好準備 小心為上

打左好耐飛機

條link都load唔到

甩p仲可以第1 po。點做到

push

咪撚唔出呀屌你老母

哦
認真而家連（名義上）香港警察都打唔贏… 點打老解…

sorry 第一次開po 唔太識

唔知我有無聽錯，十月一日皇上閱兵期間，假如同一時間有遊行，係絕對唔會有清場行動。
聽講北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令皇上即時受到黨內外以及西方社會譴責所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。但之前上面會嚇窒唔俾大家出，但如果出咗佢都耐你唔何。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

十一遊行要高叫「習近平下台」口號落中共面！

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！